1. Наведіть кілька прикладів, коли доречно використовувати в коді конструкцію try...catch.

- Коли ми достовірно не знаємо, які данні можуть прийти з backend (чи в повному обсязі, чи некорректний JSON).

- передбачання помилок у власному коді, наприклад, можливе ділення не нуль.

- при роботі з DOM сторінки, коли може бути таке, що єлемент за селектором не буде знайдено, і тоді вся його подальша обробка буде неможливою.